iphone 12 Pro walk in

如題 聽日有邊可以walk in買... 想買藍色12 pro 128GB或者呢度有冇人放

冇

無

+1000

應該無人放啦
好搶手，大家都想要12pro 藍色128gb
有我都想收一部

利申：book做i12 藍色發覺係騙案已經憤然cancel左個booking

+2000賣 可以留Tg

你都求左差唔多一個禮拜
即係原價唔會求到囉
咁急想要咪出公海加錢囉

12pro max咪仲好

+500 放比你 留tg

報消委會啦

唔好留埋海關

漏

上星期五開賣成個鐘仲貨都唔買

剪斷啲線拎部demo咪有現貨

你地自己on9姐

係啦係啦你最醒

好似無iphone12用會死咁
Cut唔到果啲真係好撚柒 好撚抵死
現貨都未睇到就鳩衝 之後先話後悔 on99

咁遲cut就無嘢好講啦
我cut機其實零成本，其實遲早都要買架啦，以往訂開都無事，估唔到今年咁伏嗟

炒狗死全家

我都想知有無鋪頭可以排隊walk in

9200放俾你
要嘅話留TG

想問下用Specialist 協助選購 有冇可能買到iphone12 pro

放12pro 256GB Pacific blue
有意留tg

又真係喎，隔左成半個鐘仲有24 號 pick up